[8.5罷工] 商台903 DJ都出咗聲明

From 奴fb

致香港人：

我們是一群商業電台的DJ，同時亦是深愛香港的市民。我們決定於8月5日星期一，以個人名義響應民間發起的全港大三罷。

親愛的903聽眾，請原諒我們當日無法為你服務。

齊為香港罷！

叱咤903 DJs：
Donald
謝茜嘉
急急子
阿正
Oscar
阿強
梁文禮
小儀
Colin
麻利
迪偉
梁子
朱薰
鍾雪
細蘇
檸
歪歪
Marco
Jacky

商台港台今次真係好波
星期一完咗晴朗之後好似冇人做節目

無森美

咁到底商台果日會有咩聽呢
好期待係唔係播歌播成日定係連op機果個都擺咩都無得聽呢
好期待8月5號

好波，占好似放緊大假去咗旅行！

播下歌囉。無所謂㗎。

聽少一日lu!!! 史無前例呀！
連donald都...
雲海會唔會跌眼鏡先

森美去咗旅行

瘋狂播Greensleeves

no

冇返點罷

得返Vani同睛朗
勁過港台其實

奴狗

良心

陳志雲居然唔罷

唔記得仲有Do姐
不過麻利同迪奶都唔做做

btw好少聽新城, 係咪奶共台?

do好似放假

係咪全日雲妮鐘情

新城罷咗都冇人知究竟而家仲有冇人聽

全日放音樂

還我們公義，講香港人話。
叱咤903！

推

仲有咩dj

希望商台嚟緊續牌順利

do姐又唔係商台員工 part time黎姐 唔番一日有幾難

佢把聲

全903好似得晴朗三子同vani冇簽

19才子呢

今天我

今日已經放一星期假

我今朝有啲唔舒服

去咗紐西蘭

播喪樂

佢應該計落881下話？

903 ho ball

成日播歌

好撚就係鍾意greensleeves 絲打真有taste!!

希望麻利永久罷工

搵一個人播歌就得?

881應該唔罷剩係話6-8播歌+讀留言

八號波都無翻！鍾意佢！好撚有性格！

檸b

全日狂loop林狗新歌

7點聽到夜晚

903

Vani去咗台灣
即係得返晴朗唔罷

係，原則上keep住有野播緊就得

好感動！

麻利好差？我覺得好過RTHK,新城果堆濕鳩DJ...
唉，903都算係咁，冒釘牌風險，都要表達支持大家！

881晴朗有得phone in同埋嘉賓訪問
對時局有有佢一定嘅作用
唔罷正常

睛朗fb

阿占？
去咗旅行定點

12歳開始聽，聽左廿年都唔止，從未試過有日無人講野

好波

不枉聽左903咁耐

旅行

903
志雲喺881

全日齋接電話點唱

903好野！
不枉我聽咗你十幾廿年
如果個list有埋占仲好

紅底當奴 收皮啦

Vani 8/8先返

阿奴好野！作為管理層主動發起罷工！

哎~也

有聲

占放大假湊仔

哈哈！佢可能覺醒了！
BTW 經此一役，雲海會否同佢做翻朋友？

【雷霆881商業一台 公告】

雷霆881節目會一如既往如常播放。

各節目主持會因應社會變化，自主當日節目形式及內容。繼續講香港人話，聽香港人話。

雷霆881尊重前線節目主持人的公民權利，不會阻撓個別同事參與罷工。

如果睛朗嗰日都冇人就正
得返German守台

DODO姐?

1872無人駕駛

雲妮日日播d歌都差唔多
今朝有d唔舒服
5:59pm
廣仲
黃淑曼

你無野啊麻？

人類係唔駛翻咁q多工架！唔好咁奴性！唔好咁守現行社會所謂既規則！只要有公義！有良心！慈悲心！同理心！就得架laaaa!!

當奴大和解有望？

原來雲妮都唔係香港

有工返先叫罷工 唔通好似啲人冇野做又話罷工咩

根本上成個台DJ都罷正

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

咁要睇雲海方仗咯

佢係喎
今次開始贖罪

論政節目的確唔罷比較好

8.5 全民三罷

姐姐我今日播歌俾大家聽,同大家打下氣

八五贖罪卷，贖好過唔贖！哈哈哈哈！

可能佢地錄定野播呢

放假，準備9月個show

森美去左邊

去左紐西蘭

日日都聽
85就唔聽

個個都話自己對社會好撚有作用架啦

做少一日phonein 會影響大局咩

再講，罷工就係想有影響 咋嘛

真香港人！

支持罷工

王永實吾夠膽簽啦

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Vani下星期都放假去台灣

正啊瘋狂咁播
真係訓得著

【叱咤903 商業二台 公告】
叱咤903尊重前線節目主持人的公民權利，不會阻撓個別同事參與罷工。

至於8月5日當日受影響的節目將以播放歌曲為主，新聞報導與天氣消息則如常播出，盡力提供資訊服務全港市民，履行廣播牌照義務。

播歌播全日

諗起佢把笑聲
但當日應該唔會笑

電台罷工好野呀奴奴

Push

森美星期一冇工返咩？

已經飛咗去new zealand

一早請左假去旅行 所以聯署冇佢名係啱

明白了

一早請咗扮罷工,拎晒道德高地,勁聰明

森美移動

即刻同我入黎 唔準當義士condom

佢呢幾個星期下下直線抽擊喎

良心電台

19 ... 罷唔罷 會世界大戰

係 好似928加時就正

support!!!!

好嘈

全日無dj瘋狂播歌？

三點會唔會係DO姐solo

香港人，勁呀！

森美雲妮放假飛左
Do姐嚴格唔係903DJ

所以基本上果日除左晴朗已經全台節目係罷工

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

來

我估do姐都會罷 612之後佢都講到喊曬

咁咪即係全日播歌

係

得返雲妮鍾情同晴朗

雲妮姐姐飛左去台灣

揸車個啲會好危險

DJ罷工嘅意義係咩？

口水有do姐一個

咁新聞部同其他技術人員開唔開工先？
不如玩大啲，直頭熄台一日！最多退返錢俾廣告客戶囉！

特別想喺嗰朝聽晴朗
等左小濤成個禮拜

佢咁做 會違反廣播條例，可能連牌都無...

新聞部開

Do姐應該都唔會去

森美do姐本身就放假

仲有少爺占都放假

我覺得每個DJ錄一段罷工/反送中心聲
播完晴朗之後狂Loop都幾好

佢今次出哂聲

正評

放咗兩個禮拜可能繼續放

［Yahoo民調落後中］

8月5日（一）下午1點半直播的《都市擂台》，請來立法會議員區諾軒、香港法學交流基金會主席馬恩國，激辯「反對通知書 是維持秩序定剝奪自由？」

呢樣又無諗過喎...
不過講到尾，都係大家鬥大嘅啫！如果因為咁樣，唔續牌俾商台，好有機會刺激大家再將行動升級，到時玩大佢囉！

瘋狂播do you hear the people sing

想知佢點解紅底呢？

全日聽903先

佢放緊假嘛

人心獸心 黑警打市民

轉播集會

抵聽佢地咁耐

星期一接放工

好期待

點都比你條撚屌淨係識盲反狙擊好

播do you hear the people sing

新城冇人叫佢罷 因為都冇人聽

903 一向都係企係香港人一邊的！

由6月開始 差唔多日日朝早起身就聽住返工~

又係喎…

晴朗其實得林狗係under 903
ky同小濤應該都係881
所以星期一可能晴朗都冇埋

可能得返german / PA 頂一日

多謝

錄定個節目，個日咪可以「罷工」囉

良民 like

係bor... 晴朗

German 毫子 臨時首席dj

放緊假

小濤話會有特別安排, 佢地都應該唔返

嚇醒就真
以為又考

Donald近期好關注反送中，估佢唔到

口水多過浪花

少爺占一向都唔政治表態架啦，反國教，雨傘運動都冇出過聲，就算今次冇放假佢都未必會罷

really!? 會唔會係正常既同事終於感化到佢香港發生緊咩事

嗯嗯，原來係咁...

D明星唔表態又點睇？
陳奕迅
謝安琪果d

求下唔好再播黃淑曼首歌

浪費時間捉人表態不如搵多幾張文宣share下啦

奴有份錄jingle ig有post過野 開始洗底
相反阿占

利申 艾粒粉

(803)(RTHK)馬鞍山開槍(1)

(803)(NG)馬鞍山開槍(2)

(803)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)

我都諗如果佢唔係放假 奴會唔會陪佢唔罷

阮子健同潘小濤本身係881嘅人

雲妮姐姐都罷埋

無人駕駛 or 重播廣播劇 or 24 小時新聞

新城係李嘉誠

真 直接做節目講政府問題 但無森美講得咁正經

達狗

好似會慢幾秒先播出街

占 係低調串政府類型 之前聽文化節拍同心水清大師呀占有講串過下政府

寧願晴朗三子開節目朝早勸人罷好過！

森美呢？

晴朗係881個邊

無人會怪你地

聽到PTSD

阿占、毫子冇

咁果日播咩

留番晴朗叫人罷工

881,not 903

雲妮已飛
Do姐放假

一早應該企返喺香港人呢面

商台好波 其實由6月以黎商台一直都好有心 元朗之後 d DJ仲分別錄左d promo 鼓勵大家

Btw 林狗下星期好似放假準備talk show?

721之後嗰集 佢話

依家香港就好似 你返到屋企 見到入面嘅人受晒傷
但係話事嘅人關心嘅係點解啲傢俬爛左嘅

係 今次903真係個個表態

咁佢以前個人show都有講過下
但依家真係大是大非面前我唔係幾想知佢旅行去成點

林9森美出面最好撈就請咗假，醒目仔
奴就真係估唔到，值得一讚

不合作運動

你真係追得唔貼，之前艾粒上紅館，雲海已經喺IG懶fd r人地邀請佢做訪問
雲海會否同當奴做翻朋友？不如調返轉問當奴會否啦

Pish

哼哼冇兩位大佬

占my占

森美有做CCTVB,佢驚無得撈

晴朗3子不嬲偏黃

占去左旅行
晴朗唔罷正常啦
以佢地8-10嘅時間呼籲更加多人罷

全日播歌同做「無人駕駛」啦

細個都打過上去唱歌

電台界亞視

可唔可以狂播歷年拉闊音樂會
兩個鐘一場show，播幾場已經冇咗全日

前排睇電台post 當奴雲海呢單野好似另有內情
話其實係因為雲海喺節目爆咗人私穩所以先要del走嗰part唔關64事

兩個電台咁玩法，我怕佢哋啲牌。。。到時請鳳凰返來接咪仆街(鳳凰開過數碼電台，好多人都唔知)

少爺占表態支持

唔會 奴有表態

大浪

奴狗已讀不回

好似係誠哥既
誠哥咁醒 又唔會奶晒既

去liza姐ig問下佢罷唔罷工啦

佢兩個咩事交惡?

其實電台DJ唔應該罷工
反而應該係果日不停講 不停轟炸班廢老

雲海離開商台之後，就喺網上電台開咪，日前雲海喺節目《格羅茲尼》入面，重提去年6月喺商台節目《摩星嶺4號》中，講六四事件內容被刪剪一事。

事後雲海覺得畀好朋友林若寧同DJDonald出賣而辭職，雲海就喺節目內力數兩人：「我當人係朋友，人哋當我係...死狗」佢又話：「事件發生後，首先打電話畀Donald，當時佢以高八度聲調話『你呀，你成日都離題，離題……應該俾人剪。』」

雲海又話之後再打畀林若寧，指Donald稱其節目「無厘揦肺」，佢話：「我當佢係朋友，有工作都會推薦佢，點解佢要咁踩我？之後我辭職，佢先WhatsApp我想修好，但喺個首映度，又扮睇我唔到，呢個先係我同佢割蓆原因。」

節目播出後，好多網友力撐雲海，亦有網友喺Donald嘅facebook上留言，話對佢好失望。

之後Donald就以長篇幅回應該網民：「朋友，你是正義的！不過你揮劍的時候有沒有想過事情可能有另一個版本嗎？又或者簡單一點，如果你說我用計趕朋友走，那請你留意兩點：第一，原定13年萬聖節我們有一個大騷在灣仔伊館舉行。第二，另外還有NOW的電視節目計劃拍攝。請問明知有兩個大計，你說的趕走事件合理嗎？現在兩個計劃也泡湯了。如果你說是有關六四問題，又請你留意，問心，CR那個節目不準談及六四呢？你有沒有聽CR的節目呢？我問心一直對朋友很好，從沒有後悔，要後悔只是高估自己在朋友心中的位置。你可以繼續不喜歡我，也可以繼續誤會我，我很樂意扮演大魔頭。不過，在你當法官之前，請先當調查員。最後，謝謝你！祝好！」

但係Donald呢一個留言一出，再有唔少人繼續撐雲海鬧Donald，而Donald仍然有留言，不過就再冇回應呢件事。

曲線罷工

大哥呢期903反送中第一人
盲反都fc 先

佢應該又係去旅行啦，同屋企人，星期五佢都講左放大假

大佬放晒假